真鮑魚，介J勿進

[url][/url]

樓主係咪好窮
青口同鮑都唔識分 好可憐

咩叫介J
介紹條J?

青口

Bam

以為個西生得似青口唔使bam呀

唔好推啦

樓主只係想講一舊野似鮑魚既野姐
唔洗小題大做

利申：今晚包起左樓主老母

邊撚到鮑屌你老母

正評, 上 一頁